點解的士佬咁唔鐘意人地喺右邊上落

有時行人路係右邊唔通特登行出馬路去左邊上車咩？

正常路段應該左邊先行人路？

右邊正常係馬路
左邊多數係車站

右邊多數係馬路 驚你唔睇車開車門

因為得左邊門佢有得拉制閂門
右邊門閂得唔好就要落車閂

右邊易撞斷門